【突發】WhatsApp 出咗Stickers

Welcome to 2018

中輻射咁

是但 反正唔會用

唔係個個有

到底點先有

仲柒過wechat
夠未呀朱閪八格

係得Beta版本先有
樓主咪撚呃9人去check update

鬼知自己係beta咩

無啦啦就有得用

柴犬嗰款好Cute

想點張圖

LINE 已有咗好耐

可以自製sticker
唔知幾時有腦魔

。。。 come on come on

連登仔 + whatsapp

利申：唔係用Beta

點樣先有得用

iOS 一更新就有

更新完都冇

無喎

Need update whatsapp on9

how呀

我有喎
學埋line 啲野